捷榮確認一員工確診 另有2名員工初步呈陽性反應 (20:16)

為本港多間連鎖食肆及茶餐廳供應茶啡的捷榮國際控股（2119）有員工初步確診武漢肺炎。公司指，目前自行安排與確診員工有緊密接觸的34位員工到私家醫院或私家診所進行新型冠狀病毒檢測，至今有2名員工檢測結果初步呈陽性反應，另有14位呈陰性反應，其餘預計下周三前（25日）將收到初步檢測報告。

捷榮於上周五（20日）傍晚獲悉一名銷售部員工初步確診新型冠狀病毒。有多於一名接近捷榮國際控股的消息人士今日（22日）下午向本報指，公司未有即時通知全體員工及可能受影響的客戶，又指前線銷售人員按需要或會前往公司生產部門同事接觸或為相關產品試味，公司應該要求收回可能受影響的產品。

捷榮今日傍晚回覆本報查詢時表示，獲悉事件後已即時主動採取一系列緊急應對措施，會繼續跟進事件。措施包括：即時聘請清潔公司以最高規格消毒確診員工的工作樓層、參考衞生署做法，追踪曾與患者接觸的緊密接觸者，並為上述員工安排病毒檢測、檢查及確保生產線不受影響、聯絡及協助確診同事負責的相關客戶，以及通知公司所有員工。集團指，旗下獨立生產線受嚴格規管，非生產部員工需申請及批准方能接觸，集團確認相關同事並未有接觸集團的生產線，生產過程沒有受到影響。

捷榮又指，因應新型冠狀病毒肆虐，集團制定應對的工作安排，所有仍未收到檢測報告的同事將會在家隔離。員工將分成2隊輪流上班，並按照衞生署建議，確保同事座位間有足夠的距離。每位同事上班時都需要量度體溫及進行消毒，如發燒或感到不適，必須馬上求醫及留家休息。

都3個確診仲要返工，明明武肺可以潛伏多日冇病徵，睇黎佢地想盡早收皮

死命必達

仲要唔停工 真係驚死無人中招

痴L線公司
確診都繼續要返工